行街見到女朋友望住啲豪宅眼甘甘 我偷偷買咗間諗住俾個驚喜佢。，。。。。

surprise

呢躉廟嚟

女友: 你唔好咁幼稚啦

燒俾佢？

第一間幾靚

第二間都唔差